★自從冇左老翻dvd碟後，現在好少見到街上有人用黑色膠袋....

好懷念

Go to 日本買咸書/av先有得用下

當年細個屋企有好多

日本人唔使用呢d膠袋

喺香港呢d保守地方才用

x2

咸碟 Game 老翻片 software全部靠佢，陪住一代港人成長

現在同香港命運一樣

細個俾街邊d阿婆追住問要唔要劉嘉玲4仔

買咸書一定黑膠袋+包實

去秋葉原買野, 佢一定係用黑膠袋, 咩size的都有